<resources>
    <string name="app_name">Versiones</string>
    <string name="descripcion">La plataforma Android iba a ser un paseo largo y lleno de baches a la fila del sistema operativo móvil más estable y fácil en el mundo. Versión sucedían a intervalos diferentes, con el revolucionario por sus funciones de tiempo. Pero no muchos usuarios moderno pueden recordar, Cómo realmente comienzas el proceso de convertirse en Android a su estado actual. Como un producto independiente liberación "robot verde" sucedió hace apenas diez años, y fue sólo un par de años después de la escandalosa adquisición la empresa Google Android. Usted se sorprenderá, pero la última – nada más que otro Inicio, gigante del software comprado y transformado por el esfuerzo de sus desarrolladores en el "caramelo" en una cara radiante.

En 2007 se produjo el estreno de la primera escalada de la edición de Android, junto con el emulador, con demostración de las capacidades de la plataforma de AIO HTC Snap oficina. Entre otras cosas, en aproximadamente al mismo tiempo Apple anunció el lanzamiento de iPhone. Rápidamente se dio cuenta de Google, puede pasar por alto la inminente revolución en el campo de las tecnologías móviles, y elegido para su sistema operativo "evolución canal sensorial, siempre abandonando el botón dispositivos BlackBerry tipo.Modificación de orientados al usuario ordinario, ha recibido la designación de la Milestone 3, utilizado en el trabajo de las capacidades táctiles de la pantalla. Y a través de una serie de versiones Beta en el escenario del primer establo – 1 Android.0 Tarta de manzana, y sucedió el 23 de septiembre de 2008. Realmente, ventas oficiales del dispositivo en esta plataforma (HTC Dream) más tarde se inició en los Estados Unidos – El 22 de octubre de 2008.

Nuevo teléfono móvil incluye todas las características claves de gadgets inteligentes de la era: información de la pantalla táctil, Teclado QWERTY, orientación horizontal, sistema de posicionamiento global (GPS). A propósito, A diferencia de todos el mismo iPhone, no gravados con controles físicos innecesarios, El HTC Dream es su opuesto absoluto — botones físicos en el Panel era mucho más.Ya en aquel momento fueron establecidos muchos de las características básicas del "robot verde" – la llamada "ciega", demostrando el dispositivo viene a cuenta de, aplicaciones accesos directos y widgets para dekstopa, integración con Gmail servicios, tienda virtual Android Market. Recordar, que el primer interfaz Android creado paralelamente a la puesta en marcha de la tribu de sorprendente (Suecia), Canadiense compañía de telecomunicaciones más tarde absorbida por BlackBerry.Inicialmente, la nueva plataforma fue llamada Astroboy, y sólo entonces para evitar posibles pleitos el nombre fue cambiado a tarta de manzana, una tradición de nombrar Android libera trata diferentes raíces, como se puede ver, ver la lista completa de actualizaciones desde el principio hasta la actualidad.</string>
</resources>
